他們曾說過…… ——1989年的今日，親北京的香港《文匯報》

他們曾說過…… ——1989年的今日，親北京的香港《文匯報》

他們曾說過……

1989年的今日，超過100萬港人走上街頭，聲援北京學生的愛國民主運動。

痛心疾首

——1989年的今日，親北京的香港《文匯報》，在社長李子誦、董事金堯如等人倡導下，刊出只有「痛心疾首」四個大字的「開天窗」式社論，抗議中共當局宣佈北京戒嚴，部署鎮壓學生。社論引起很大的迴響，當天有超過100萬港人走上街頭，聲援北京學生的愛國民主運動。

相關新聞：年年悶熱舉燭光 鄒幸彤：為港人身份自豪

上一則
上一則
年年悶熱舉燭光 鄒幸彤：為港人身份自豪

下一則
下一則
蘋人誌：做不了劉華 無所謂 我追求good take 岑珈其

年年悶熱舉燭光 鄒幸彤：為港人身份自豪
六四30年：痛心年輕人割裂 支聯會決不放棄 李卓人重整抗爭力量